**Librerias de terceros utilizadas**
1. Bootstrap 4
2. moment.js
3. jquery.js

**Local storage**
Los datos del resultado de cada partida se guardan en el local storage del navegador por fines prácticos, para dejar todo del lado del front end.

**Iconos del tablero**
http://www.sireasgallery.com/icon/minesweeper/Mine
